任內轉會支出勢破4億鎊 哥帥：唔夠錢爭4冠

曼城今季表現大勇大熟，不少球迷睇好他們能夠成為4冠王。惟雖然在任其間花費快將突破4億鎊，哥迪奧拿指球會沒有足夠財力去組成22名頂級球員去實踐4冠王大業。

連同盛傳即將以「買斷價」5700萬鎊加盟的畢爾包球員拿樸迪，哥迪奧拿在任內的轉會開支將會突破4億鎊。惟他強調目前球隊陣容未夠強去應付4條戰線，會方財力亦不容許他無上限擴軍：「今時今日要成為4冠王，要麼你很幸運沒有傷兵，要麼你就要有22個頂級球員在陣中。而在今日的轉會市場，即使你們不信也好，曼城也沒足夠財力建立一個22 人的全明星陣容。」

「藍月亮」今晚將於足總盃第4圈作客卡迪夫，雖然哥帥稱難成4冠王，但球隊今晚贏出的確是向該方向踏前了一步。

曼城都冇足夠財力

好似好耐冇聽過

難聽過粗口 屌你老母哥狗

曼城都...

阿仙奴利物浦有4億10冠王都有啦

同摩佬鬥搞笑

阿仙奴10億都有啦，爺爺唔用咋

買球證咪得

屌你老味，下下瞄撚住曼城班友隻腳黎剷，點踢呀

曼城無足夠財力，同M記無足夠薯條賣有咩分別
屌你老母哥狗

係 因為YAYA入左決賽 最多三冠

尼馬+麥巴比都4億啦
廿二個頂級球員要40-50億
佔左油王身家1/100

死獌狗洗左咁多錢仲話自己唔夠洗

m記果個比喻笑左

曼城唔係金錢足球

利申：我曼先係

無足夠財力攞4冠牙
獌個條友就話無足夠財力奪冠

雙曼真係好撚核突

洗到咁都成日話無錢

球證索價太高

花式撚狗

冇財力拎四冠，三冠就得
有d 教練話冇財力拎任何冠

個個領隊好慘 比人迫害 300m買得4個人

的確岩喎，家陣一個所謂超神星都講緊億幾兩億，22個全明星陣容應該得巴黎先做到

買曬22個全明星仲洗撚比咁高人工請你教啊